====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce dispositif aurait ses propres moyens de financement : cotisations des collectivités locales , sponsoring des acteurs privés , subventions de l ' État .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

